[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (3033）

懷念反摩 1正評一祝福

slow

slie

17射0中

赫根大船

佢去左邊

Slow!!!

mon緊post 負皮左你

報盲人足球la diu

屌你老母李克勤

想知好人巴去左邊

馬毛1.5好似太著數

反摩去左邊

失戀所以走左？

CLS
赫根WIN都開唔到
投降啦屌你老母

hacken 得返1.96

1.95

黑根

哈根場波其實係咪踢緊

有冇巴打有賭巴甲？

2隊降班啦屌

應該會輸埋
有散紙可以試下主win

黑根 fg不停跌水

點解可以下半場一球都冇

一早講左紅波會no goal

馬會即場成日都開no goal

Häagen-Dazs

黑根廢到

要0-0了

底線劃曬係龍門都唔撚中啦屌

買左啦
但係連主都唔入, CLS

赫根呢場冇可能win唔到架啵

on9平又黎買對家先正氣 屌你老母

等艾夫@10一野轟落去

赫根踢盲人足球？ 無球中

下半場全部停止運作

華斯高入未

75分鐘入主

補唔補no goal好
一陣主入咪仆街

華斯高禁屌

保地花糕真係有伏，唔對路

哈馬比龍都冇中過 屌你老母

4場波響都唔響下

咁馬毛會唔會瓜埋

下半場睡超睡著了

假波唔買最好

0.5/1 上到 2.2 等唔等耐D好？？

睇盤應該係華cgo贏

但common sense點都應該買花糕

我覺得會no goal

Sure

12M !?

12M

18射0中

屌, 球証唔比, ON9

持續18射0中

救得一個得一個，馬模上盤

Bill哥

屌

18射0中，呢場戲唔易做

真係名符其實 睡超
下半場1粒都冇

克勤allin左0:0 100%岩岩半單刀無理由射到咁

all in艾夫斯堡

真心 兩邊賠率一樣通常都真係和點解仲要買

19射0中

都唔知 大家驚乜。。。

黑根屌你個閪

連球証都係狗黎
赫根比人拉跌
行埋去唔係指12M, 係叫人返中圈

69平

馬會出aik同赫根細波 勁中

有冇大戶加持入[0.5/1]

On9平頂住一世球迷

單刀唔中龍 點做到

依d波一定玩絕殺 fake你地買無入球下盤和波 一個絕殺打柒你

入多粒3-0 好冇

黎多次，救得一個得一個，馬模上盤

1.69 no goal似00完

Ok

On9平比多粒

好耐冇見

永久blacklist呢兩隊

真?

20射0中

學再野 19射0中
假波極限

赫根終於中一球

赫根打多個咁耐都唔入球

我返來了

2.5s gel

單刀橫傳震四海

屌, 赫根無越位又屈越位, 粒波入左網

玩咁耐波 80%絕殺

[0.5/1] B all in !!!!!!!!!

艾夫主ng 要回血既 快！

20射0中..難過入波

01未

艾夫係時候入波3x1差你主勝

唔買大波了 似00

On9平對家真係好撚廢

黑根呢場戲排左幾耐

2.68 [0.5/1] go go go

屌你老母頭先on9平炸撚左我大波
赫根又炸鳩我fg

定喎 我都買咗黑根重注

第一日賭咩屌見到賠率都唔撚知買邊隊好 仲走去買不過場波未完 仲有機會

21射0中
又幾好演技

艾夫快入！

等@10

赫根試下30射零中

宜家貼即場飛有無人屌嫁

出水未？

平手盤?

盲人足球呀屌

又炸

今日買撚咗我幾k野 傷撚過賭波度下回一回本先

黑根快入喇屌！

22 0

有無人有睇波 黑根對面個龍門框
有無係球場

我not hkjc 走地盤

主ng就快 10倍
各單位準備

黑根。細應該gel得

早入咗

赫根22射0中龍？

屌你老母唔入波返屋企訓啦

買翻d no goal輸少d啦

10了

赫根開到大派5個100

以後除左aik 瑞超其它全部唔買 都係垃圾

盲人足球

赫根似臨尾絕殺

lm

22射0中衰過學界

aik你唔係半2全2吓嘛

me

LM 一齊見證奇蹟

馬會呢排開埋好多00即場 係咪財困

俾馬會絕殺

似囉

驚黎都無用

悶撚到抽筋

Lm

保地半和。黑根2.5 1.5細。頂住

見到都想笑自己買左

果然係狗會精選走地 紅牌00

冇驚過

On9平 3-0？

On9平

艾夫比巴打買到回舷@9.幾

屌你老母又炸

ON9 睡超又炸

嘩屌你老母，小禁區頂都唔中

馬會開即場 > 紅牌 > 引黑根NG >殺晒

3x4 差黑根

黑根開到1.5大頭5抽1 100

頂 逼害$20大波

炸超

赫根肯入未

好多人mon住

球證死全家啦屌你老母

一場半0全0
一場半2全2
CLS , 乜撚野波

無左五大聯賽的日子 真係好辛苦

炸糊 2.5B CASHED

3場細, CLS

赫根惦
似樣

由朝到晚總共炸幾多球

87絕殺一定

22射0中

23射

屌早入咗大波 4倍

買左艾夫ng , 買左黑根既巴打要唔要我post相幫手?

熱緊身姐

都未出劇本12m絕殺

我只係知道 久攻不下...？

你都射中過龍

人地打少個都中3下龍

40倍都冇用

其實都幾難做到

post出黎笑下都好

睇左兩分鐘 佩服呢班戲子

F保 下個射門就會搞掂黑根

aik

射落天都唔中

離門30幾碼照射十九幾人係禁區

黑根絕殺號上船

屌aik粉放乜撚毒煙

連巴甲都一齊細

買好大?

allin黎

想問下10個角球 我斬都中龍啦
屌你老母

克勤入返粒啦

度定下場

取消關注

赫根對家入啦

入球雙

賭波不嬲睇90分鐘絕殺

黑根fg

保高入味..

24射

仲有注3x1全細… 震緊

同路

大家都針
馬會cashed

好味 不如你中派我算

學韓假爆我細波啊笨

你老母今晚早D訓算
D波閪撚到震

gchi

腰斬就好笑

對沖

0.5/1飛已補 秒受 應該白補了

有無tg屌波谷

識玩

屌你老母黑根

信我 第25腳會中龍但唔入

又開始演戲浪費時間

信

屌架到

艾夫cashed

大注左首爾細波 85分鐘book緊酒店buffet
Booki完爆左 吸收完教訓

中先講

屌你好彩買左+1

詐糊日

餐buffet ok?

屌你老母又訓地
仆街啦
打多個都嬴唔到, 食屎啦屌你老母, 祝隊車炒車撞撚到仆街

4.幾倍 補少少都不敗啦
起碼唔洗練心

赫根正賤種

就係差個一

???????????????? 仲係蛋蛋

唔入比主入啦

3 場波下半場入得1球
仲衰撚過日乙

艾夫求你入波

Ok啊 谷住道氣食姐

赫根究竟識唔識射波

好撚悶 場波

24射唔入都算 24射唔中我真係未見過

做戲

第25腳唔中龍 針。。。

餐buffet 貴d姐

又唔入

總之補ng

仲有幾耐

似對家入

黑根絕殺

要入一早入左

25射唔中
jump

拿拿臨完 唔好畀假希望

黑根勞高

以後唔再買黑根

25射0中

絕殺號

好on9 fg咁都開唔到

0-0

艾夫個龍開龍門球都開到腳軟

馬會絕殺

22人加埋做足90分鐘戲禁區拉跌人吹返去中場

仆街啦
補時仲打架
係咪弱智ga

搵人gel頭？ 唔想又輸

真係00

假波！

相比之下，阿特蘭大50射0:0已經無乜特別了

你出先

拿
赫根真係有d 過份

睡假

跪求屌波谷

赫根應該會拎牌

半2全2 輕鬆針

開場買ng賺到笑

世紀大假球 赫根

屌打完機番黎仲係0比0 精選即場

唔係點拖時間 打到94就即吹

赫根中伏揮手區

25射0中
12C
半球都冇, 訓去 IKEA 做la on9

已經93分啦
正仆街黎

10黃一紅

馬會想有幾假 就有幾假

針

馬會 先知黎

唔怪得狗會要開即場撚狗

大波補嚟中晒伏

中就中唔中就唔中嫁啦 你以為真係叫就會入?

馬會cashed

尋日羊個d針番曬

ft 00

馬會即場專開d 伏野

垃圾哈馬比

劇本cashed

Crushed

狗會肯撚定知道劇本特登開依場走地殺撚曬所有飛

堅完場

半場諗緊買1.5s定客好
中伏

CLS 波
呃錢

全細

黑根fg世界巨艦沉能左

下隻大船花糕

大家一齊黎睇下 幾時中伏

假撚到癲

2.5s 半場補唔落手

輕鬆輸1400 假撚到

屌你老母 賭三場贏100蚊

x2 jump撚到傻

黑根睡盃就正氣到

狗會季尾屠左幾多賭仔

3x1全細
雙重回血

0.5/1b crashed cls 秒受都知有警滾

比起亞特蘭大 依場算好

朗c 大波波

狗會精選

AIK 大波未

殺咗幾多克勤Fans

我屌佢老母 艾夫門前唔射 好野好野

赫根垃撚圾

瑞假今輪未大過波
馬毛最後希望？

有用 唔係用黎屌波

果然係精選收晒料知00

主守到60分鐘

意粉u20

狗會精選又建奇功

張紅牌吸左幾多走地飛。。。。

有冇巴甲撚

so small 唔好大波sor

有無十點個場巴甲link

開即場有原因

有 買左華斯高練緊心

紅牌前黑根fg 200
紅牌後1.5大 1000

陣間一齊玩角球啦

3埸細，我就買意粉大

龍珠直播

退出了

多我2倍

克勤又送我一程

走啦你隻馬今日都跑唔出

入錢

U20精選

結餘分享區 ：
$ 5.21

11點半，2場半大，有冇同路

馬會精選係幫馬會回血

半2全2
半1全2
半0全0

銀行轉帳

0-0啦 閪波日

支持，開番啲大回下血！

細波

今日細波日

哈根場波假到呢

收返尋晚全世界痢條數

0.1

馬會陷阱。。。。

針

搭緊車去ifc

俾閪先玩u20
成班廢青打假

等睇花膠輸

開得即場唔方好野啦屌，瑞超有幾可開即場
2日針左300啦

高水全格上盤.... 賠撚到

所以狗會唔怕派錢波
派完實會搵機會收返

第5口again 意粉
波蘭咁撚廢

六四！

等陣角大定角紐呀,比比料唔該

好撚彩買左黑根+1

一場都唔止300啦

馬會精選

今日0中波 0中馬 同你一樣錢 有無咁岩

老細，我小戶黎，300輸左半日人工啦

狗會料cashed

華斯高靠你了

8.30

收息

黑根大波針左幾多手足
見到個8哥出1/1.5s唔敢跟

保地個場龍都無中過？

有緣再會

強列要求 狗會 可以個位數 賭波

上次入2k而家輸剩945 之前輸咗至少兩個月糧

馬模

一場黑根 jump咁撚多人？

等派再黎過

入1k針哂

馬毛半大!

好出奇咩 黑根24射0中都係咁

劇本累撚死人 平時紅左又唔見咁守得

Ｕ２０
意大利 用打墨西哥果場既陣容出戰 （２５射１０中）

波蘭用對塞內加爾果場既陣容出戰 （７射３中）

意大利穩

屌你老母 亂咁買走地角球 個場法國u18 半7全8 10.5又jump

介賭啦大家 呢期尾水波唔係人賭架

Cls
上半場好似已經十幾射

好多人都重注呀
我都針好撚多
真係後會有期。。。

望錯1/1.5b 再望嗰陣已經冇足水 結果蚊注no goal 好彩中 最衰臨尾又白補飛

其實想要波蘭，成日形住爆冷，波蘭主勝

最好可以一蚊一蚊咁賭

仆街中伏
輸左琴日買利贏果d

我都推晒今日贏嗰啲

300蚊姐
小注就差唔多

點睇25射0中

@yy 上盤together？

1.5s 客2揀1
柒咗

等出糧

小注連輸足6注

仲以為彪析嚟

廢青盃開即場準備又撚狗

狗會班精算師真係識玩 揀赫根做即場
好彩買左AIK only

客其他派錢

睇到1/1.5s
再睇下半場十幾射+rc
決定不跟了
巴打你唔洗輸算係咁

我鍾意

廢青杯買咩想allin

大家唔駛咁灰心,黎緊一個禮拜冇波賭,比大家回氣兼回血

保地入未

所以針到死

冇波賭

有星期三馬 馬最易回血

開即場又唔開角
想跳船都跳唔到

一蚊不買波蘭 自從歐國盃中過伏
大人細路都係

當年陳刀仔用20蚊贏2千五百萬
我祖記今日就可以用呢2000 上2億5千萬
信念！

好似去到６月尾先有波
國家賽賽期
但賽程好閪

跑馬地冷馬

智利甲組同西乙做乜冇得買？

仆街真係以後有即場 ＳＫＩＰ果場

保地花高識入波未
今日暫時係得全北生性
西波連連

本身冇要閪根fg 呢幾日已經輸得夠夠 一路都推唔起 唔知第幾次入錢輸晒

場土倫盃角球半7全9 你話激唔激氣

等12點先有得再轉帳 好彩個本轉晒銀行用晒每日限額 用尾數玩 咁都針

場場 1蚊買 1000倍 1000場內中到都回本

發覺自己好戇鳩 按撚完腳 由佐敦行到旺角 咁我按黎做咩

馬毛

我長期只留1-2k 係戶口
贏多我會cash out 去銀行
限制自己輸極有限

坐車返轉頭再按

想變一拳超人？突破自己極限啦

重要啱啱先醒起 屌早知撘的士陳

咁你用10蚊博都得la

案 件 列 為 「 傻 人 發 現 」 處 理 。

on9

彪哥 番咩工其實

馬模真係嬴到？

作客 入５失５。。。

你按雀無按腳腳

雀就晏就按完

馬毛派錢？

大家覺得波定馬 易贏？

6月真係主力玩下馬算

我d過關過到 我都會派 ok的

馬

波

香港馬算易賭

馬嘅回報率高啲
難易程度其實一鳩樣

六合彩

買三場半大，結果全大都開唔到

買馬唔洗買多 只要捉到潘頓心理 面部表情 就得
去馬潘世界第一

下季達少

我回到血的話第一個派你

馬喇
馬有倍率，波無倍率

6/6 深夜 02:30 歐洲國家聯賽準決賽 - 荷蘭 對 英格蘭

屌 花膠入未

唉 我以前都係讀工程d野 但發覺唔適合自己 好煩

角球真係好難賭

外國馬通常比較有倍率，值博d

保地花goal似0-0

意大利場波 勸你唔好買 我覺得會出事

波
馬成日買就4.5 臨開就1.5

講真, 馬大熱既位置Q 平均都多過一場波
又可以買細D

其他心水
入球大細：細

馬模雖是聯賽中的入球王，但今季作客只暫得5球進賬，客戰中只有對弱旅科根堡時能射入超過1球。而希爾星堡在近4次主場聯賽亦每場只入1粒，我估此戰開細居多。

馬好玩d可以串起佢10蚊中千幾銀

快啦花膠

今日尾場 我買1.5k潘頓win 7倍幾打到落5.1 屌

下場心水？

覺得角球通常都係歐美班友仔多
亞洲個d好少

去左睇戲無買到 又羊

跑馬根本係一門統計學

ok?

日本真係妹撚到仆街

5/6 ch77 深夜 02:30 歐洲國家聯賽準決賽 - 葡萄牙 對 瑞士
6/6 ch77 深夜 02:30 歐洲國家聯賽準決賽 - 荷蘭 對 英格蘭
7/6 ch77 深夜 02:55 FIFA女子世界盃 - 法國 對 南韓 [直播]
9/6 ch77晚上 08:55 歐洲國家聯賽季軍賽 [直播]

下星期有排睹

韓妹

南美波真係 垃圾波黎

錯啦 今時今日馬場 要睇潘頓心情 佢想比班細佬贏先有得贏

1-0

保地花goall

保地花goal

真.睇波

華斯高jump

30分鐘叫4隻角球都無 同日本仔無分別 快啲死

保地花逼害半主

問題係一輸完就入返

買手留名學野 波馬都唔識玩 波輸 又話假波
馬、波， 都係跟人玩 馬買位置 贏多過波

保地花goal 1-0 華斯goal

馬會真係送錢

花膠

屌 屋企真係要隨時有樽救心丹

cls 一個月內 20k —> 1xx k —> 20k —> 2xx—> 0

cls

1xx k

馬 本小利大
波 買得大賠得大

馬毛SURE??

可能淨係我自己係咁
我認真分析既話，賭馬買win place 都可以場場針，不論冷熱
（有去馬post 睇我出分析就知）
反而認真分析下，賭波都係間中針，多數中

200k無cash out變0？ 係既話抵輸

仆街閪華斯高追和啦

愛花高收米

好耐無黎

Fs

200k變0

50k個班都未出聲

不要再說了 心酸啊彪哥

你看這個面 他又長又寬

如果長輸就真係要戒賭啦

cash out 都係一兩k

2xxk 點同

煩完晒d野 下星期入50萬玩

廢青杯 半大 有無機
比黑根撚完想翻身

意大利送角隊？

買馬最主要係贏得快輸得快
唔洗等
中左等5分鐘就收錢

買馬模定意粉u20好好

要左大角

追和可以嗎

半7全9 個d應該攞晒去打靶 無資格生存 成班戇鳩鳩

冇連銀行 每日又最多拎得20k走 一有錢喺戶口就心雄

同路晒
不過冇串埋

你有冇TG呀屌遲早搵你要貼街招

啱啱N展畢業
唔想揾工

y not both

意大利 角大
Ｘ
馬模 大

輸左就戒賭

賭左咁耐 未試過去馬會拎錢 解下悶幾開心

希爾星堡

早就要cash out la

好人巴 有無水

Carry 下得唔得
岩岩輸左2k赫根
個心好痛
最痛係23射0中 對家red card 假到咁
依家冇咩心機度波

花膠快完場

認真刨馬嘅話，坐係屋企就可以中3T

知佢點跑唔難 知佢贏唔贏到先難

無錯

我不在香港啊
下星期先返
到時齊齊玩
50上100

樓上200k巴打真係當左數字遊戲 痴撚線200K都唔 cash out 幾撚多錢都唔撚夠你輸

gogogo

好

屌真係花膠
買早幾秒就收齊半和主盤兩注

唔該陣間意大利U20生性啲
成日都係啲西波

重新推過100k返黎

好人巴做咩突然細注左咁多

等你

好耐冇見你

我cashout晒
入過1000$ 慢慢玩過

我唔貪3k就夠

冇左你 冇哂方向

狗會入錢就好似屙屎咁易
攞錢就食屎咁

唔係點咁多jump

好人巴 想睇你賺零用錢

最on9係 比紅鑽 補上補 球證唔撚吹完場 絕殺我 diu

聽人講連銀行cash out都有限額

依場假到爆

講呢d

希望起到機機

終於行到返屋企 都唔知啱啱按摩做咩。。。

華斯高禁屌又輸

屁股又死左去邊

賺緊
玩緊平民注再一齊起g

gel得啦on9。。。

咩事搵我 你quote我留言我有通知啦傻豬
Tg我成日唔想覆 wtsapp覆客已經夠煩

真心無嘢好講

今日D波輸死了

淘汰賽 必定角細

咁易中都輸死

我都唔知 笑咗

要撚左9.5

jordan 行去mk 15mins 內搞掂la

要左 同船

係唔係淘汰賽都係角細

之前cash out 左？

馬模唔敢推
見到黑根咁樣

應該輸到輸咗 加今日洗咗5k

真係好撚ON9又係屌極都唔入之後比對家一射就入

馬模半客gel定先

今日大細波輸死 差一球

me唔止mk

20分鐘兩球得唔得？

生死賽，唔對攻就On9

個個都係 大船黎

馬模 －1

好似昨晚咁

仆街閪 買下就開上
買上呢 就絕殺爆盤
點撚樣賭呀

希爾星堡一人成團

做咗on9

cashout完又入返 結果都一樣

信你 all in

馬模上齊船未
準備出發

我多數針

cash晒啦

熱刺冇用，包曬佢波膽

16強

又大船

有時上到五，六位數，就唔想攞出黎，繼續煲大條數
所以俾個目標自己cash out會比較好。
同埋要自己節制，唔好心雄，條數一玩大咗，
一千幾百已經唔係咩一回事

連登大船已上
馬模

單頭 馬模盤

咪 唔等即場

98

可能想行下等個人清醒下呢

今日輸左5 6注好撚灰

傻閪簡尼正一黑氣石

馬毛巨艦

成場隱形

真
馬毛不嬲作客唔勁
樂觀啲都係得半格
半一唔搏了

呢2日大細波 計落有誤差 好多差一球
一陣改少少 再試試

試下跟大船 要贏一齊贏

盧卡古嚟

連登大船

單邊9角

意粉幼幼 半客

馬模大船上唔切

客D反擊好好笑喎 波都未控得好

馬會角細咁低水 一定係角細啦 唔想派咁多 順便引人買角大

大船針到仆街

黎緊有咩大船準備開
想上

Italy fg

半一上盤

都有少少 因為失戀 所以好down 沖個涼後想去飲野
我老母叫我跟佢去泰國玩 但我想自己去台灣 諗緊點 哈哈

1:1完場

全中派1個 200

波蘭禁屌

意粉 馬模
好興奮

岩岩中左赫根伏
呢排黑仔唔洗理我

華斯高再唔追我全隊爆睪丸

正 我跟大船 無度過

都未必既
有時賴獨特仲死

馬會死都唔上半一高水
姐係意粉2-0

祝爆

齊羊

想打追和

芬蘭都識玩

馬模半大已死

我仲要自己加多場芬超串起

有冇希星艇仔同路

準備歸0

華斯goal 12m

未？

尻篤 求其 失戀 錢對我唔重要 想自殺多d

抖番一頭半個月先

馬模半客已死

發覺打target man 只有豬蛇係信心保證

華c go入未

我了

12M變角

買唔切波蘭

過幾日又上水 晒氣

有無人教我 點離開傷心心境 我工都辭埋休養 唔知做乜尻 無精神

華斯1:1完場

1cccccccccccccccccccccc

相信如果我一買意粉ng
就會上映2019鐵達尼

放棄啦 呢場我都係注買和

爽到

世青角大24

日日都有得睇

刷佢老母

半打

馬毛意粉齊禁屌

Cd rom唔洗留名 我只會抽熟面口ac

6粒姐

意粉波蘭友好角大共同體

LM ME OK?

11：32分先派 保地Fg 搞到買唔到 馬模 。。。

好耐無見 仲翻緊通宵工？

今次又買咩

LM

9.5b ok ?>

日一份夜一份

上面po咗飛 有興趣可以幫我屌波

辛苦你我做緊廢青

試下比球假波華斯高先

食得多真係怕胃癌

支持

馬會每日拎得兩次
銀行每日按機最多20000

我屌 原來係你 心諗點解你都唔見左咁耐

買角大驗腦啦

一定1-0完場 都唔知你驚咩
客把握好差 無十二碼難入球

你條撚樣 我抽都廢撚事 成個on99咁

有無手足用香港寬頻 呢兩日慢到撲街！

馬mo入波未

打返個靚飛機開心下先

馬毛禁屌

勤你唔好 我廿幾歲果陣同你一樣 工都辭埋 日日浦 鳩賭 撞岩世界杯 咁就無左球半 近兩年先還晒
換fd 陪啦 識過條新女最實際

不了 會開神聖道德撚mode

好正常 唔覺

馬模宇宙禁屌

有冇意粉場波既 link

好快輸反擊

我冇事

意大利同路

mobile 定 home

意粉24

今日千葉都禁屌

技不如人就係技不如人
發爛渣咁屌人都無用

無時間啦出絕招啦華斯高

無女仔fd最幣 同條女一齊咁耐 無掂過異性

買馬好撚過買波，今日長追潘雷有正數

home 個tpl慢到死 唔知咩事 明明新買一個月 都好地地 上抓飯直播都上唔到

女人=生仔工具

唉

call g

咩事咁傷心

華斯高死全家

3x1gogogo

華c高已死

麻煩馬模仔快啲入波

失戀💔

打開陷阱卡
腰斬

讀左4年U
一個女仔都識唔到

有好人巴加持 未驚過

刷角未屌

去浦囉 lkf 大撚把啦 睇你玩到外圍 好快就後悔

野野射上天 華斯高包尾真係有原因

2CCCCCC

有運果時
我早排賭波先連中9口
痛運果時，就會上左赫根呢d 賊船

半大會戰勝歸來

2了

一齊左幾耐

馬毛廢到
今年得左膠勁

意222222

認真咩.....

意CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

波蘭唔刷角死全隊

9.5 入唔切

好節制的賭波真係好節制 買野d錢去得仲快

UST?

2years 同居1years

連嬴9口 輸一口就已經差好遠唔知點解 輸一口變左輸好撚多

波蘭有無出a米果個前鋒

支持繼續刷 然後半場掃角細

心態崩左

女姐屌 小事

經過幾輪瑞典超後，我識買了。160蚊入球細入手。

馬模仲未入波

笑咗 場芬超讓一球球半 比人入咗波 正式宣告 完~

意大利扮下野刷角

半大既巴打 where are you

意粉入未

意粉 馬毛 入未

讀engineering 男女比例9:1

華斯高仲未和

波意 1.5/2 大上

其實失戀最好用工作麻醉自己
當年我都係咁 等自己做到攰 一上床就訓著
就唔會有時間諗

通常連續幾場細一場大 睇路

住Hall玩ocamp

我ive又係咁 班得2個女仔笑到仆街

係哂上水屠房

波蘭刷角未 屌你

波蘭宇宙式禁屌。。。。。。。

住hall 我鎖門上連登
唔玩on9 ocamp

然後意大利宇宙式刷角。。。。

華斯高針了
今日波好惡賭

3CCCCCCCCCCCCCCCCCC

馬毛似出事

真咩 我又係engineering
玩得多好易識到女

華c追和未

屌錯過左就冇9.5B 高水了

分析 當意大利入咗波領先緊
由於單邊刷 所以一定角細

住hall都識唔到女仔..
唔掂喎

知唔知外圍好容易深 因為真係數字遊戲 輸左唔洗找 又可以不停買 又多波賭 買得大打爆隻艇又麻撚煩

鳩仔報得好撚快 唔夠你快

原來主隊個主場咁撚抽得

最on9係無女讀依科 要識一定識其他科lol

但玩oacmp好易識女

錢黎架屌

仆街了 馬毛意粉都好似要jump

都唔係射個龍門 有撚用

華屎高絕和未

赫根25次添啦

我要入錢先有錢 唔係個種打個電話就買 一分錢一分貨我貪佢比馬會高水

因為我買左

華斯高入佢老母臭晒

冰到比返 9.5B 高水再發癲刷 ok??

入佢老母臭閪

馬mo goal

馬模１：０！！！！！！！！！！！

買得幾舊水散紙 是撚但啦

華斯鳩追和我自含

馬毛goalllll

毛01

屌你老母射十鳩幾次都唔撚中龍

goalllll

你飲左過期維他奶?

大船1-0 !!!!!

叻啦叻啦叻啦 知你好撚型

10.5照去啦
波個龍好廢

我以為網黎 唔洗打電話 就咁上網落

芬超cup3粒先贏 點玩

挪超一哥首名

真呀 自己個科冇女就要識係第二到識女
大學咁多方法可以識到

馬模好波呀!!!!!

馬模會否正氣?

大學識唔識到女 唔係睇科 係睇性格 對不對？

華斯高追和未..

準備1：1

毛

洛辛堡返去踢洛辛堡啦

仆街 馬模 同意粉簡左意粉單頭 jump

華斯高6分鍾入2粒快手

我依個同hkjc一樣 入錢落自己ac 咪有囉 見過大把阿叔玩打電話落啦 on9既 遲早死

劇本

大學最易識女 你地講到沙漠咁
出黎做野點算

比卡超入波未

變毒撚

16射0中點做到？

日日都飲

真

問克勤

睡超先係搵食嘅地方

agger自己身邊朋友都好多係大學拍上黎

我上一份工 男女比例係1:5但我辭咗

追憶

烏法90分鐘0射仲撚神奇

頭先黑根25射0中表示

馬模入多粒

由一個有水唔識揾嘅沙漠
跳去一個真正嘅沙漠

打電話太古老啦 我以為係有艇仔跟果啲 每日十萬 星期數

地盤撚見親都4560路阿姨

究竟射緊啲乜柒

好人好者點會得閒賭波

不了 玩唔起 我只係賭緊自己錢

一個學期 大約五科 做個project 組到起碼2-3 條女
姐係一個學期已經15條都未計你用其他方法識
屌你老母 我返工日日都係對住個班女想死

球探又壞

x2
IVE 仔
已準備單身到老

我見你情傷嘛 情傷最容易做傻事

真
我全盛時期同時flirt 好撚多條女

馬毛入波果個名笑死

和波大家收錢啦

出去飲酒 frd搭frd 食飯gathering party room 好多喎

收到風 意粉40分鐘有12m

Gel得 馬毛
對面殘陣垃圾 無追和既可能
用半一盤示弱 引傻仔買下盤

安全妹

其實真係睇你心態
你冇心去識女仔就真係會好難識到

Gel

去下exchange 玩下唔同program
上堂識下隔離 已經好多機會

屌 男人最緊要有錢 先係王道

大學真係識到你唔想識

Agger

依d要理智既 洗錢就唔理智啦btw多謝關心

又停角 波蘭真係 屌

16射0中勁撚到

久唔久會見到一個有啲都幾掂
身上浸香水味

social撚同毒撚比？

錢又唔多 女又無

垃圾波蘭刷未呀

真 求其揸部audi 都識到大把女

意粉手足唔洗驚
即場有大量資金流入上盤

不要再說了

射未？

毒撚都有動漫soc個啲 都有女掛

女咋嘛 一街都係啦

下sem Exchange

馬模無即場
即刻正氣

宅女

不要說了 準備考車牌買車

咪冰角啦

真, 好人好姐洗撚賭錢過日神

Exchange 識埋其他u又係屈鳩機

意粉入未屌 D埋門咁撚衰

阿婆都知動漫soc掛羊頭賣狗肉 成班mk圍爐

係你冇買

feel到華斯追和

有時見到個場啲user 著黑絲短裙入地盤
想抓佢去暗角

買啦 買完你就發覺 有車真係方便好多 識女溝女兩回事

你太唔理解毒撚

銀河系級禁屌唔入

又入左冰河時期